[7.21] 【拋磚引玉】戰術討論

大家都識玩打地鼠遊戲，地鼠會響唔同位置走出黎，等你想打落去咩，佢又縮返落地底。經過沙田一役，低級汪汪協會已經嘈到拆天，以後一定只會搵裝備精良既部隊清場

我地尋求共識慢，但係警犬調動其實仲慢，前線既警犬唔會得閒mon post，mon緊post果班無權話事，有權話事果班由發生到收到報告，評估，調兵，行動，往往需要幾個小時。你睇7.1立法會，由發生到宣布清場到行動用左幾耐，等佢行動得黎我地走左啦

香港既地鐵四通八達，任何警犬既防線，都根本唔需要衝擊，只要比幾蚊，就可以去到防線之後，帶多D散銀就得

另外，盡量唔好不斷出post “金鐘要人” “中環要人” “西環要人”，度度都要人大家會根本唔知道去邊好。而且越嗌要人既地方，往往就係警犬防線最堅固既地方。相反我地應該去警犬防線最薄弱既地方，盡量叫人去贏緊點數既地方，成功既例子：
（6.26）（突發）狗總開始多人！
（7.1）［突發］衝緊立法會
（7.1） ［突發］金紫荊廣場升起黑旗向烈士哀悼

第一咁可以不斷拉扯警犬既防線，圍魏救趙，令警犬疲於奔命

第二多數人都係glory hunter，我緊係想去有派彩既地方，邊有人想去比人打緊o個度架? 好似玩pokemon go咁，邊度有小精靈捉，就自然有人湧去捉架啦

push 721

push